FBI局長：中國圖取代美國超級強國地位

美國聯邦調查局局長克里斯托弗雷，批評中國正利用所有方法取代美國的超級強國地位。

克里斯托弗雷指出，中國的手段包括派出間諜，網絡黑客及勒索等，其中涉及中國的經濟間諜案，在過去十年增加十三倍。

全文:

FBI！

美國驚了驚了

美國佬究竟訓咗幾耐

屌,成個世界都知啦

當契哥無到？

人類命運共同體都講埋出口啦
就係想統治世界 中共要玩共同體 唔通係俾另一個政權話事咩

昏睡百年 國人漸已醒

美國驚了我国

但美國班力架同左膠理得你

睇下拜登年底上唔上到就知美國佬想點

講真 黑人無問題
好多黑人都知BLM係比人騎劫
左膠就真係要死全家

真係唔講唔知囉

局長訓左幾撚耐

其實主要係真心膠, 私怨撚同無知知華派既遺毒先搞都美國甚至全世界(除咗俄佬)對支那有咁多誤判

你知，我知，單眼佬都知

美國咁多場戰役都係先扮訓做弱者

一講2025， 班人驚到腳震啦。

佢上左有機會變歷史上最弱勢概總統

11歲連登仔都知

你唔還拖 遲早你講嘅野就會出現
開鳩支那狗波啦

老人痴呆咁款

問任何一個香港人都知啦